我哋嘅基本權利受到剝削，我地仲可以同佢講要溝通，要妥協？

憑乜嘢要我地香港人同佢傾呀？
仲有得妥協咩？仲有退路可以退咩？

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

香港人根本無得抖，仆街政府